（急放）3月3日 7:30PM 紅海行動 旺角百老匯 戲飛兩張

如題
座位J7 8
530前觀塘交收
一張長者（可自行補錢）
一張正常

原價$185
價錢可議

200？座位好想要

咁多條件，你想幾折先

係連登放野冇5折以上都會比人屌到仆街

急放想原價收，無半價都唔方有人會要。再加上垃圾戲，送都不了

旺角睇，觀塘交收，仲要得返三個鐘，送俾我都唔要啦

我收10蚊一張

前日係戲院等緊入場睇戲 有個啊叔放$80兩張紅海
睇一睇應該係唔知邊度送既飛黎 慢慢等啦

contact?

6點last call

半價

旺角kfc 等 半價收
打俾我67756689

我630觀塘上車返大陸
apm?

羅湖等

樓主我500數收
沙頭角交收OK?

擺左係apm大家有興趣就去拎